10點正，武漢正式封城了

Welcome to wuhan

逃生門已關

十點啦!!!

支持武漢生蕃留原居地

封得哂咩

農曆新年之前先搞D咁既野

相信黨相信國家

地洞

封左高鐵同機場
已經減左好多流動
不過真係要走應該都無話走唔到既
行路囉

封冇漢市

武漢街頭示意圖

一早走曬啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

0600都咁多人金翅仆街鳥

微博search 逃離武漢 好精彩
好多人漏夜揸車去上海仲要擺上微博
比人屌到開花

所以好快到上海封巿

上海仲有米奇老味

成個巿都可以改做生化危機體驗館喇u

真實電影般既體驗